屌你老母睇睇下紙言出現個咁嘅廣告

你睇吓紙言見到周浩頂，見到佢又冇心情追落去

依家佢哋係咁落廣告，差唔多係所有社交平台都見到佢哋。